La parte realizzata in C# è inerente al Program dell'applicazione.
Le classi realizzate si trovano nel package ProgramLogic, ulteriori classi sono state realizzate unicamente per 
disporre delle interfacce necessarie al corretto funzionamento e testing della parte di applicazione realizzata in C#.